認真，點解咁多人屌政府同mtr，但又咁多人想做?

穩定
錢
work life balance
妒忌心
想做好啲唔好俾咁多人屌

無論係連登定舊登，見工post最多人傾係政府工，第二位就係mtr 而政府同mtr先係其中兩間俾香港人屌得最勁嘅機構

你想做俾人蝦個個定蝦人個個？

點解咁多女人屌其他女人做雞
同時自己又想做

雙重標準係香港人絕技唔係唔識呀

If you can’t beat them,join them

私人公司西十幾倍囉

私人市場更閪囉, 咁都要問

點解唔做警

政府唔包警？

無論係連登定舊登，見工post最多人傾係政府工

但呢度講請站務同學徒相關嘅post
都有好多人討論

股票都有好多人月供

最多人傾係車長，其次係站務 (好似係)

除左hea d同有張車飛 呢兩個位到底有咩可取
冇乜晉升機會 加人工又少 仲要輪更

你都講哂啲優點出黎
Hea 同車飛已經係好多人嘅夢想

無學歷嘅人居多
甚至有學歷都一車車12/3k叻仔

你連警察最低門檻係無近視呢點都無考慮到，我真係有D失望LOR

其實狗鐵算政府工 唔兜人長加人工

因為政府工係冇野做既，入海關就更加係，而且d人博申請公屋上樓快

入港鐵咪為免費搭車屋企人都有！

警察有近視一早放寬咗啦

狗鐵仲爽過好多政府post啦，家人免車費有醫療保險，人工又唔差

你唔想升先可以hea
六日輪更呢種生活你又可以慳到幾多係車費上面
有親戚係狗鐵做 話新入職嘅已經cut左好多福利喇
而且人工得萬中 每年加得幾百蚊 又要做站長隻狗先升到
我就接受唔到

無學歷有咁嘅人工福利仲想點